［美食撚］邊到有好食既打邊爐？

唔食任食
有冇碳爐推介

我屋企

1001太易玩了

又係你

回避

咩名

1001呢排好運滯

忍唔住買咗少少2.5同你對

單

唐卡士打

食屎

有無人明講咩

主!

同路人

唔怕啦賭一定有輸有贏
我停一排再賭

3-1

買完覺得和
單

起機

睇睇下似普利茅夫

Keep 到正數咁囉

安心屙屎

今晚正係要呢三場

lm

益下cd rom

長知識了

同路

唔係話會雙咩

雙wo -3-

Btw之前同女朋友煮關西風壽喜燒

關西風即係點

女
朋
友
🙄

Lau ba I gunned u even ball

你夠膽睇？

痴巴出2.5細

用牛既油煎香個煲，落牛肉煎，落小小豉油味霖撈埋
吸闣啲豉油就點蛋食

link??

3:2 goallll

56k

派

好似幾正有冇lin

有 wait

屌，窩心的乳巴！

難得搵到單雙同好

戒賭的第一天 晴

下一口又來了

支持

急不及待想要玩玩了

我淨係記得買左個asus4k mon俾女朋友
6000蚊
反應快，可以多工處理
最緊要係顯示到既顏色係比較多

女。朋。友。6000

支持ky

筆直3千4千有無

頭先10.5 thx ky

有既，dell有平既4K mon,但有色差

Can connect pro ?

Asus mg28uq

場波未踢？

所有mon都得
Btw ps4pro都只係假4K
純粹只係將你可視既範圍拉到4k咁
解像度都係未上到真4K

咁點好

主隊整粒先啦

gchi

小妹要睡覺了

收到

+1

我記得
但太低水了

明明都有追post

主入佢老母

好 我睇多次先

唐卡士打入波啦 屌你老母

西班牙籍老公Sergio

有冇人含...😳

我

開到半大就含

半2全2,大家happy

洗左未

gchi btw係咪未有波入？

又話訓

唐卡入未

太lag唔玩了

0:0

半大
客

屌波

Lag到我game crash左兩三次

主入波未阿

雷我 派我

派me

Mo mon

Bt緊啲咩

戲

樓豬7點半個場jump左未

買啦

果場買左兩舊水咋 唔太肉痛

主入佢老母閪

半2全2

冰封入球

你都係

cls

我ALLIN左

睇唔到telegram

半和頂撚實

幾時返

大家好

雙數頂撚實

mg成6000
Overbudget

有冇FIFA既弟兄

咁撚小波既星期日好想死

小波咪focus啲

心水3

詠巴

但呢D聯賽既波

泳巴可否比主隊入一粒定定驚先

Ky

唔明

出晒lu
希望過到3關

睇唔明

點解睇唔明嘅

29

點會唔明

gchi kybb

第2關明第3唔明

唔明呀kyB.B.[banghead ]

Dell都得既

點解會明

我2唔明 3明

我2明 3唔明

求型號？
asus有平4k？

完全唔明⋯⋯

2應該明了 但3唔明

3仲諗緊

2係咪G

明曬了 thx

3我明了

明都無錢買

tg stoner420

實好多cdR pm你

我都仲係唔明

2係s
3係b?

2 More tips
我估德國

打g呀斜恩

Jkybb

又玩謎題？

2你望1既就明

已明

樓g會唔會錯

？

9.5

小妹蠢
乜都
唔明

估緊2
有冇人對答案

用j圖換

明2唔明3

2我明啦

含我！我話你知

有冇hints

好可愛

3你教我

我今晚唔賭了 好攰

g

排除法就明3咖啦

接完客好攰

估唔到就唔買了

岩 買單雙仲好

話我知
中左再講

唐卡士打gg

有無巴打有ff公主個樣？To be honest 我無

GOAL!!!!

..

又輸

屌你老母唐士

😱

我出重心
含我先

輸撚柒哂直插無水花

唉

GOAL 呀你老母澳職輸我2皮

正能量miss細個樣

hi

做咩咁問

做乜啫，

唔好死

可以點排 我揾到兩個好有嫌疑

想你出圖

我上番去了

玩條撚 今個月無錢食飯 88

你係男丫嘛😒

真絲

我都好想好似你咁

又唔派誦經咩

憑乜讓半一？

係都樓豬出先

連豬

我夠真絲啦

你老爸

我真絲 有無人包我 無錢食飯

心水2 求解

我夠係😒

tg

明2唔明3 HELP

唔明二help

唐卡士打反cup啦 屌你老母

請問幾比幾

0-1 唔追我連豬6注了

0：1

Gchi

有無明哂既手足同我對答案

雙數呢

叻仔

Tmac有冇試過一場係唔洗問候人地屋企人

講樣我幻想得最多既係西面同師父🤔

唐卡反cup啦屌你老母

一陣就有

腎仲唔派我

點解要幻想我

勁 又開對家先

我都想問有冇一場可以唔洗我問候人老母

因為愛

睇tmac屌波係此po最大風景

😒😒

不如你出燈水

出料啦

我出都得啦 連豬

反cup plz 半格都要

Ky email咗心水畀我了
想知就tg我

我屌 好辛苦啊

幾時反cup到..控撚住個波又唔撚出多幾成力

含

2 明了

屌那星馬會開十二點 點撚樣買早波牙

想知尿 不過無錢買🙂

😒😒講大話無人含

cup佢啦主隊

我想知點解含親你69都又短又臭既

冇lo sir tg

一留tg就好多人tg我

係咪含錯

2明了

都話1既角位加數！死笨妹

癡撚線 唔好tg我啦
我排牙刨爛你地條jer呀

你咪5好信

點數法 加又加過單位都轉過唔明

3呢

急問 吉隆坡 沙巴 分別留幾多日好? 上網睇完都唔知吉隆坡有咩做 (唔夠21,會去雙威樂園) (好似要12點前訂機票)

3鳩估

tg左我嘅麻煩係度相認先

咁我tg你啦

係咪我

好多人tg我，請等等

我估

lo sir tg is what

屌你！咪學投票小圈子！

唔明2就問

我覺得元朗新開既富盈分店唔錯
又平又任加雞

今晚祖國會否入兩粒就收工呢

邊到

你咁樣cdrom都問埋你

客隊個龍幾勁

屌你老母反cup未

想g 3

教育路？好似係

唔再公開了，太多人炸我

我屌你老母唐卡

係

我介賭了 大家有緣再見

777 想g你心水

嘩 咁我放棄 跟ky 心水二 好了

聽日callg
有冇手足有好推薦

我有晒777 同ky心水
今鋪發啦

樓g 岩唔岩

盧洪哲

yl

利群樓

777有場大波想g再講

邊個再問我就屌死佢

想g

not want g but want 含

邊個777

88

一齊

挽留囉

盧蛇 今日場金澤 好波 利申冇買

番左一日工推爆左3post點追

澳門大亨都唔識

屌

屌佢老母快手反杯比我收返半格!!!!!!!!!!!!!!!!!

想豬

Easy la

玩留

盧b

load左陣先明 串晒佢先！

777姐係點解牙

隻同進我都有少少份

唐卡反cup到 派100 2個

盧蛇

今晚心水出左未

盧有買到主？

無哂錢了。。相信遲啲會再見

頂住開單

2:1 開單比你

一齊介

正確無誤

200-.-

唐卡反cup派盧100 兼含盧10次

好

屌你老母唐卡杯到我派曬我戶口入面啲錢又點話

成日當200唔係錢

銀行戶口

最後100蚊都輸埋 點過到7號 得番30蚊

銀行戶口得返幾蚊

果然係職賭

快d反cup啦

今日輸到9彩

cup佢啦

屌佢老母又係刷數據既

溫書啦 溫完書會心想事成
好似係

唉 有緣再見

今日溫完啦 一陣訓教聽朝早起再戰

聽日再見

盧唔覆tg

只覆我

含到盧出尿

ok

放棄了

學咩人讓半一呀屌佢

度好未

唔出喇

tg me ok?

入多甩啦

英國波屌打=對家入

長知識了

lo sir tg me 出尿ok？

cup未

唉 聽日又去入錢先
要控制下自己唔好鳩買

腎打g？

又入

好多ching pm我

每次戶口一過500就轉錢走
暫時進度良好

-3300

唔係c打就咪pm la

有j ok?

我第一個1k玩左1.5 mth
第二個1k 唔使10日

真絲，求lo sir同我tg

頭先羊既又豬返出去

不了度波訓覺

睇下messi個gp有幾多人就知

研究下先

pmed

allin gun ky

九龍區pls

1.xk

本身-3800

單cashed

2232members

詠巴cashed

1200 > 80

一齊追數 追撚到正數!!
-2000!!!

-2500 聽日入500一齊追

2.5s cashed

重心黎架？知道大注

戒早波 戒澳假

入完埸兩埸英國波反CUP 馬會我屌馬會老母

-2000 如無意外4月先回歸

幾日

終於由100 變二百

我係馬會pr就即刻聯絡messi塞幾千過佢叫佢出燈

England 2.5s

係阿...無計,真係黑撚到由琴晚0345開始到今晚,買盤輸盤

我盧在?

今晚不玩？

今個禮拜買10中得2 德島同瑞典

德國半1.5要唔要好

痴巴要德國半大

樓g係咪要AirPod 聽日幫你hysan問
響果到返工

half big bought

好呀 唔該

仲未訓咩

樓豬要airpod我送對過你喇
剪左條線咪係囉

小注左英1/1.5 x德1.5

訓唔到

我買黎睇波睇馬

又要思春了

同意

今日訓左好耐

No drink tonite?

聽日番工 好慘

覺得好柒

聽日番工唔放肆

樓g寶寶又有咩心事未了

我連輸7定8注盤。。 但角只係輸一注

對

外型是旦 最重要個用途

兩埸半大派

🤦🏼‍♀️

咁又無 曹操傳好難玩

gchi hoyin

英撚德撚

求其買個藍牙都好過佢

要留定了

其實我睇細波半細

2隊個陣留晒力咁

自動連iphone ipad macbook好正

美女與野獸好好睇

英撚半細,捷完半細

屌 以為真係問打邊爐

迪科爾正選

Gary睇故睇到你咁純真嘅

俾人騎劫左
無人答過我弓

係好正

求半大

屋企固然好 出街呢

...

大窩口

半大已死？

樓g好順，要跟

我都覺呀

睇完之後我都想做公主了🤤

入波阿

返來了

出街真係唔知。。 因為毒撚唔出街

我走了

全大表示支持

英撚,捷克半細...係咪得我買左?

銅記新星

我已經係了

me?

有冇link睇德國場波？

我又要改嘉琦公主
有冇人支持

栗子公主

😒

德10

英撚入波未

捷克半細針

算吧啦

捷克2:0

我支持 但要含我

打擊人妖你我有責

打9你

輕鬆爆

你就人妖
me真絲

英德半場起碼入三球啦

英撚唔入比人入啦

好嘔心呀好多人妖呀

英撚1:0

10
10
請半大

3場半大

又唔請我

捷克4:0

0-4 節黑

咁入法會唔會40:0？

有料有料

入你就會

咩入我？

英撚 德國牙 快入啦

黑山女像不錯

聖馬利諾中出紀念日

我的

英快大

呢到

入埋德10.5沖涼先 有無同路

有 沖涼

德國唔入比人入啦

巴打入幾多

英德入波啦喂
curry上身啦

成條入晒
無錢買 聽日入錢

捷克屌打緊？

好難答你..

半上la

德國好波你唔入人地入

好難搵到一隊對聖馬力諾都屌打唔到既隊..

捷克原來派錢....................

英撚duck撚快入

德1:1

所以狗會唔開即場

德撚半大goal

今次想我攻定你攻？

屌你德國真係比人入

仆街狗會

英德咪撚停，入佢老未

差你呀英撚

霉西德貼半和

垃圾都入到德國
Ky又準備中

德半大goal

eng ger

Ger半大搞點啦

德國速度來旗

入未呀英撚你唔入比人入啦

咁撚勁

証明英撚廢過阿塞拜疆

但佢個捷克輕鬆爆......

痴巴今日有冇輸過

德11.5入得過？

買左

德2:1

屌1:2

德國goalll

無。。 on fire

睇黎佢今日3注都慘慘豬了

屌你德國話入就入 英撚學下野啦

跟痴巴推既話應該上樓

成功gel

Ky出左德3.5
準備中

ger > eng

英仲係得1:0?

你唔撚入俾人入啦hihi

英撚咁廢 有機既

佢都係一時時架渣

痴巴今日要咩有咩

英撚好擔心

痴巴順果陣跟應該fatfat

德國速度來旗!!!!

eng

英撚入波未呀屌你臭西

又踢閪波

你地有入佢tg

200第一口推既話 已經6000

無

英撚想點

但佢連贏5口之後又唔敢gun了 好矛盾

德國請不要停c!!!!!!!!!!!!!

入左佢同假冰封

eng g
ger c

分兩條戰線
一條純跟佢
一條自己度
每次拎贏既50%跟

德國-6c

各位手足 我目前g 緊2k
仲有500空閒錢 應唔應該入錢好呢

真係勁

英格蘭唔入畀人入 垃圾閪波

小賭怡情呀ching

捷克再goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德國-5c 單邊12c無問題!!!

痴漢勁 messi勁 都不及盧b勁

[恥辱]黃絲學生幫林鄭站台 真係恥辱！

香港人沒有一個是無辜的

英國唔該入多兩球

應該 我聽日都入 一齊追

gogogo

諗緊聽日入好定係抖一排先再入好

英撚好難入到 對面擺雙層巴士

德國要守住加繼續入球

德goal

德gooooaaallllll

請問有無手足買左德國角細架？

唔好比佢停

垃圾英

入完 小小注mit下 等週末

唔入比人入

好似有啲道理

好 幫你叫

入人啦 比人入好痛的

入你咩！我要大

英撚班人真係入一粒就完場??
聽唔聽到個場好靜...
屌你老母佢地睇你地踢波睇到訓撚著呀

利申純吊，冇睇緊

想追返正數

德12.5好唔好入手

想allin11.5 但怕半七

頭先巴拉福特之役應承左抖一排先 都係唔跟住😳

今日入完又豬哂
得返3.6 玩完

英撚事前角9.5得1.6 真係穩如泰山

我岩岩allin 左巴拉

屌你英撚 垃圾隊

45min =1c
90min =?

英撚可否3:0

屌你英能！廢人

gchi 上盤苦主？

好彩入1/1.5

屌死你

-2 win

我最後200都比左巴拉 唔入錢住嚕

我都係

德半大cashed訓lu

差一關

德國半7全9 ok?

好耐冇見

終於明白點解雷鈞豪要反英了

決定最後一博

allin or nothing?

要全12

我吊那媽，德x英大波
點撚解多手揀英

加油贏爆佢廠

訓覺 晚天 重新出發!

8.5捱緊

哈薩克有冇機守和

我聽日都入500，今星期入左三百了

點解成三十頁都唔係講打邊爐

LIHKG壞左

等緊你講

我地咪係到打緊邊爐

打緊啦 英格蘭果到

成日想串埋幾場差唔多時間既黎賭 就肯定會斷一場
改下個投注策略先...

🚬

same!!

4.5 穩陣d

成班

還我血汗錢真係笑左出黎

英撚即場 有4.5就好入大了

德國請比c

德 456 未

一鍋堂

任食？

試下先

4.5了

德國-4c

唔敢入

又平又好食

立陶宛ng

咁不了..

響邊處

係邊架？

你同我食？

英nogoal

一齊食

一鍋堂好似唔早個禮拜book位係食唔到

好呀

捷goal

買左十蚊客ng

英撚訓醒未

唔怪得eng贏唔到世界杯
決定長追eng對家

德國-3c

買客下一球🤔

唔計今日選舉,呢個係我見過連登post最快嘅一個post.可想而知波台班友主宰左連登

-3 -4

二人世界

成程開住球探同hkjc賭波

德c

6點rock in試過得

唔想任食

樓g又話任食不了 一有女就話同人食😒😒
我又去

英撚

好大食 想任食 實回本

我又去(直播捉姦)

咁樣入去

笑左

左手ipad球探hkjc落注
右手iphone上黎屌波

因為你地唔係女人

駁吾刀

=.=

賤食小肥羊

唔要回本 要好食 要質素

3.5

賤食大wor口仲好過小肥羊

等2.5

岩聽
唔落濕鳩丸呀腸呀
落海鮮 新鮮肉 菜
打完個湯鮮到呢

same road

諗起都忙到仆街 仲要即時屌角

咁要樓g出多啲水先

咁耐以嚟有冇見過有2.5？

樓G 飲酒未

之前有場半1全1試過

係土屋企用清湯拍薑同蒜打海鮮
淨火係食手切牛
丸一粒都唔食

買走地角仲難過搶iphone

一齊去啦等乜？
我出到黎你地就知我係真絲

今晚不賭了

試解釋 係土 及 淨火 (10分)

係床到 訓左兩個鐘都訓唔著

樓g 半個鐘前係咪話訓到依家都仲係到

我飲緊 威士忌

第二個角

好笑喱樣
感同身受

個人推薦,銅記新星

同fd係屋企打嚴禁濕鳩丸同腸

唔係既話剪到你變真c

英撚2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

c

真係公主😓

德國10c -2

成日打錯字

聽朝又要返工🚬

屌 開心左半秒

好想訓但又唔想訓 好晒時間咁

英撚換入正選 準備入波了

英撚真。2:0

btw有冇食過大角咀有間雞煲？唔係任食唔記得咩名

英撚2:0？？

以前元朗新星果啲fd?
um....🙄🙄🙄

英撚入多兩球啦

vardy入場6分鐘就入波 好man

打邊爐又唔又成日打
打得有質素d開心d

華dee

3C 屌

買斤螺 象柭蚌 墨魚 瀨尿蝦仔
不過洗都有排洗 洗成兩個鐘最少

會食到好有火

美斯果邊

如果諗起聽日係星一 你會唔會更加唔想訓？

要好食定任食？
好食既 九龍城尚品 同 尖咀禾牛薈 都唔錯

聽日要返工返學

英德 請你地繼續同我射

你岩既 我地一班frd都會買海鮮 靚牛
但都係會落丸

個人重心邊爐

扑野家

今次笑左

頹食！

D牛好能肥

禾牛薈都好 油炸鬼加墨魚滑 鬼馬脆脆？

德角

真心一問 唔食任食 平均一個人幾錢？

又要捱

只食雞

出街食兩個人700左右

捱到每晚屌下波先開心啲

試過元朗一間 3人1200

德 -2c

德國紅旗藍旗刷起來

就係 自從開左post好夜訓

又ok喎咁

哈薩克 想點

沖涼先

正呀
仲有北海道牛乳湯底

自從入呢個post後好夜訓

聚亨軒？元朗啲邊爐試過晒最好食係佢
但執左了 得番尖咀

24小時有人
你中ng了

你夜鬼黎

英撚快撚入兩粒啦吊

呢間好食但幾貴

德請繼續c

屌那星前排食完牛涮鍋個晚訓訓下嘔到仆街
第日訓撚到4,5點先醒

日式打邊爐真係不了 俾狗食的 同部隊鍋同一個level

喱個未試過 九龍城都有一間

Mon post mon到肚餓

哈薩克追和是夢嗎？

我日日都好早訓嫁

同路 屌

銅鑼灣金海閣誠意推介

冇中

德國11c -1

英撚 入多兩粒

英撚成功上4c

德英-1goal

英德請你地入多人粒 哈薩克請追和

質素行先 一分錢一分貨
啲九菜餃都正
象拔邦刺身

0300聖保羅有冇same

幫手足叫系列
德國 11.5 12.5 ng
英撚ng

聽日就想打邊爐了

英請你nba

鄉下妹無咩零用錢
有得食牛陣已經好滿足

你個名好複雜

伊妹都食開好野

窮撚的我咩都未食過

好似叫名人

屌搞到好肚餓

幫手

德國goal!!!!!!!!!!!! 1:4 11c -1c -2c

上openrice 望望先

唔敢買ng

佢有個咩牛既喉嚨定乜春好食

唔係任食我諗500都落唔到樓

黑山2.5大

基元基朗轉角位果間？
試過啲野食太咸無去了

goal

英可入多粒？

but no buy

德-1 -2c
英試冰封

德國速度來紅旗藍旗

英撚入多粒啊

黃喉？白色好爽 淥一淥食得果樣？

ccccc

買左和盤 不了

英撚唔入波

yes

岩岩好

恭喜巴打ng goal

呢盤野

講還講⋯
好肚餓

肥

5c

餓....

啲牛好撚林

cccccc

germany

好想食和牛

德國刷c啦 屌你老母

冇膽買

好撚肚餓呀屌

德國12c!!!! 好似有手足買左12.5!!! 黎多個

英格蘭整多粒！

角球操控術

今晚啲波好似好正氣
我番工番完做功課乜都冇跟

霉西好似要2.5s
黑極都唔會炒三注掛

11.5
12.5

丹麥 斯洛文？

幫手屌
刷c呀屌你老母

1001

welcome bro

咁快推1001

唔知

英撚5C

都係唔買